建議大家先離開 留得青山在

休息完 再黎過 預左打持久戰

認真答你
走咗就好難有下次

人如其名

雖然預左被人屌

但都要講

手無寸鐵既平民點夠呢個cls既政府玩

宜家都上晒國際頭條，港共政府應該被外國屌到...

外國政府應該會做野